你想講 我會聽

盡情叫春吧

到

一個人瞓我懂的

有冇問你正啲定其他男人正啲

我唔想返依份工呀 但2年內都無得辭職
想要女朋友呀

報報早

點解唔想返？覺得呢行唔啱自己？

女朋友我覺得係講際遇

扮精神病一嘢掃低腦細部電腦：「我唔撚撈喇！你挺執笠啦！」立即唔使返
認認真真叫返隻雞好過啦

屌你老母

巴打想要咩Plan？
梁山伯與祝英台3K一晚

請排隊/放低一蚊

春

有70k欠債 點做好

盡情啲

呢個係地圖炮吹水post

首先唔好爭人更加多錢，分期還一年應該搞得掂？

70K分期搞得掂啦
你話700K就頭痕啲姐

無限大

返到好似想死咁 日日6:30到夜晚9:30

又識唔到女

份工做到好頹

春春春春春

個工時真係好長

一係放假參加下啲活動睇下識唔識到女仔？

對所有人事物都無興趣

搵緊有咩活動識 成個人好撚頹

好唔好Pay先？

睇到扯

千萬唔好做傻事

試吓啲運動類嘅嘢？例如工聯會嘅班？

最緊要自己唔好頹，你放棄咗就打一世飛機㗎啦

好多新朋友

腐皮朋友同我地一齊移民咗過嚟

爆了

工時咁長日日都咁想搵人傾下計都難 好彩今日少野做

鳩鳩

不離不棄

忍住

上嚟傾

同事有冇囡囡先

負皮王出動了？

揸車返工同事無囡囡

已經出現

可以試吓喺度搵
聽講有好多成功例子

唔好喊

感動到喊
其實我好感激佢對我不離不棄

欣賞你條正能樣

很 感 激

係搵到岩feel咪好

我一向都係負皮樣

負皮我十年仍 不 休

唔試過又點知唔得
緣份嘅嘢話嚟就嚟
最怕搵到都冇時間拍拖

以身相許

正能量就有份

報到

人哋要先得㗎

一個正能量令大家開心幾咁好

妹妹仔

支持

不了，怕辛苦。

我呢啲毒毒 送都冇人要

你真誠實

仲要多啲關心身邊人

好彩你會怕辛苦

一向誠實開

正評

幾時先再有文

飛揚你女多
Emma WingWing GiGi

要等廢腸食完啲女sss先

岩呀真係等緊個緣份黎

你真好人

請留意Facebook Page
快啲走去Like返先啦

我都係幫人寫姐

那有女

咁你裝備好自己未先

好人

點解佢搵完我又唔搵 我又唔敢搵佢鳥 完全唔知佢諗緊咩

有好報

未到30有樓有車打正苦工又如何 死毒L一個

有定心理準備係撚鳩你

已經係人生勝利組
有樓有車怕咩冇女

隨時ready啦

不了

咁惡報巴呢

做好心只會得惡報

條件咁好都識唔到？

有冇諗過行多一步？

ex，其實我重好掛住你😢

要可愛妹妹仔

下個會更好

惡報巴覆得咁密嘅
好得閒咁啵

半日推咗5頁

0社交. 一收工就返直接揸車返屋企 放假寧願係屋企睇動漫

唔好喊 錫返

食完飯好得閒上連登

咁你主動啲應該就冇問題啦

已辭職 承成加人工加左幾月都唔加

聽你老母

食完飯+1

絲打開心返d未

同我地傾下計

不開心？

我見你個舊post

蚊蚊蚊係高汁會員

FT春

咩部門？

放低咗了

海關
1月苦主

FT唔係所有人都有得去嘅咩 可能因為太多人報所以要等耐啲姐

繼續春

樓主飛揚潛水

食咗飯未？

緣份嚟到唔好錯過

擋唔住

掛咗幾耐

好快

辭得好
好明顯佢水鳩你

我老母冇嘢講

推到1001

電腦爛喇

沖完涼

最快記錄係兩日1001

今晚1001

生活有好多無奈 唔好再負皮我😴

我怕 貼冷屁股 唔知點開口 😵😵

咁心急

無奈都可以享受
有個負皮朋友Keep住俾負皮

有毅力

我愛你地

大大話話好似Keep咗成年

好貪心㗎
分個俾我

佢一定好憎我

分佢比你

別難過

無intern offer

有啲嘢唔試過唔知結果既

腐皮朋友一直都默默留意住大家

你啲fans

唔通係暗戀

得惡報

只換到腐皮

出現了

一講就有

腐皮朋友我係報報

不安

隻揪

唔好嚇走負皮朋友呀

我愛樓主

悶

早

早 好掛住女朋友

你地唔係日日見

食緊早餐

早晨

好大雨

乳勢有時頗大

重裝緊windows
希望用得返個touchpad

換macbook就解決問題

無日日 所以相思

果農

部電腦仲用得

舊的唔去 新的不來

豬扒雖有肉 自瀆價更高

我應該感到榮幸

唔好放棄

我哋都要多啲關心佢

我並唔係同性戀支持者

夜行巴早
佢喺邊呢

妹妹仔早

詩詩早晨

望唔到條街

搵機啦
macOS又有更新 越嚟越人性化

我都好想買

各位早晨
大雨到呢

好想要12吋個部

雷電交加

成功用得返個touchpad

黃雨

又要召喚馬浚偉

我只想買返部iMac
用iPad就算有Keyboard都係慢
以前習慣咗左邊開大綱右邊打文

我仲要落街食飯

恭喜

我都係

而家唔知點落

係呀仲有呢排呢係學校考試季節 啱先我坐嗰張櫈 全部都係學生妹

返工中

呢排打機打到五點先瞓
呢家先落街食嘢

葡萄

身體要付出代價
唔敢了

我都好想打機

諗起黃秋生首地踎搖滾
打飛機

An機個讀寫成日都俾錯別字我

接佢放工

你就好啦有機打

今晚是約會日

有得啪啪啪

點解我鐘意既人唔鐘意我

風 怎麼叫

話我知 蜜蜂怎笑？

星 怎不叫囂
難道怕誰人被搔擾？

唔算長

唉！但係人前扮冇野

希望啦！

果個係你

因為你鍾意咗個唔鍾意你嘅人

如果寧靜中感到害怕

sem break想搵parttime但係搵唔到

咁仲有得救
唔好俾自己掛超過十年

現在已夜深 難將哭聲收細
平時大男人 還強裝都枉費
努力去假裝清醒 含撚都不出聲
回憶卻未流逝

左手啪啪聲

小心唔好中伏喎
BTW 呢個時候好多Sale工 但好西就真

唔能想溫書啊屌你

望出窗 睇吓雨景放鬆吓
BTW唔好望到做傻事

望望下就想跳落去

就係唔想做咁西，我知唔應該太多要求

我明 我都試過
好彩嗰時冇跳到

唔係多要求 人係要有要求
好多西到當你係狗咁撚 真係唔撚好做

好似好耐冇上過水

廢腸都係離唔開負皮

Take care, 唔好死

陳飛揚(腐皮磁石）

搞埋一齊就無事

傳染俾人自己無事既大法？

應該都有成個月

夜行巴早

應該會跟我一世

最惡毒

各位早晨
三號

對我同你嚟講冇咩意義啫

宅在家裏

好酸

i can do it

垃圾engine幾時放grade

打吓風好 吹返啲毒氣上大陸

打丁丁

我好努力打文㗎

What can you do

好神

有冇三句預告

高材鳩

『你好自為之啦！』我一手就推開報報！拉住個白色旅行箱行去大門...

「WingWing！唔好走啦WingWing！」報報捉一捉住我隻手！

『放手…放開我呀！』我Fing一Fing隻手！

初頭仲以為係真嘅添

要唔要搵多三句俾你

唔要

求GiGi版本

雖然我已經冇grade可以再出

你做主角

咁啱讀晒好grade嘅course
今個sem應該爛

First hon grad

我記得有一次有個可愛妹妹仔拎住束紅玫瑰，挨喺架跑車企喺我地學校出面～

當我同GiGi行出校門，個妹妹仔就行埋黎，送束花俾GiGi同佢講：「我喺IG留意左你好耐～好想同你做個朋友～可以嘛？」

我見到呢個妹妹仔充滿誠意咁，諗住今次GiGi一定會接受啦～

GiGi真係接過佢束花～

妹妹仔遞一遞手...

『唔...唔該…』GiGi就扶一扶住妹妹仔隻手...上一上車...

俾夠六句你

多謝你
起碼好過報報嗰part

本身係咁

我記得啊
所以咪話佢冇dom我束花好好彩

將妹妹仔改作吾鳩さん

等我睇睇先

多休息 少FF

你哋真係CLS
多休息 少FF

病好了 多FF

會返唔到嚟現實

唔FF 身子弱

早
話咁快又星期五

雖然大雨左小小，但星期五都係開心

喔喔喔喔喔喔～～～天氣不似預期～～～

FF太多 出現幻覺

鳩鳩早
咁又一個拜禮了

呢邊冇雨

雨 不停落下來

各位早晨
如果見返冇見廿年嘅初戀情人 第一句想講會係乜呢？

你 最近還好嗎？

別喜歡他 你跟我 以後抱著回家

尚愛看少女漫畫嗎？

深潛完

hello

十年又過去

別瘋狂

狄更斯是漫畫嗎？

好掛住你

想追個女仔 但唔知佢有冇friendzone我

試過咪知

追夢好難..

追女仔最忌太Friend
最好喺Friend與未Friend之間同佢表白
然後：「對不起 你是個好人 」

我明吖
追咗四年嘅我仲係零
但如果放棄 就係真正嘅失敗

加油繼續寫文

屌
頭先路過間惠康
見到個十 十一歲嘅𡃁仔攬住一pack四罐red bull
手指罅夾住銀仔同收據起勢咁跑

佢跑跑吓跌咗個兩蚊銀
我幫佢執返 遞返俾佢
佢唔該都冇聲就跑撚咗去...

我就成碌鳩咁企咗喺度 呆咗幾秒

唯有希望佢係幫屋企人買啦

壓力山大

人哋話：「要愛人首先要識得愛自己」

「愛自己」是咩嚟？點做？有冇啲具體例子？

有冇書係教人點樣由 0 開始拍拖？定係要自己學？我覺得拍拖好難

利申：A0

每次失敗都要重頭開始，我要輸幾多次先成功呢
到老如果都唔成功又可以點做

繼續追夢
香港係一個毀滅夢想嘅地方 但我哋唔可以毀滅追夢嘅心

可能佢急住生對翼呢

放下得自在

首先係你有冇遇到心動嘅人

冇人會知幾時成功
好有可能輸咗幾千次 只差一步 但你放棄了
到老都唔成功就無悔啦 反正都行到人生盡頭 仲有乜輸唔起
係好老套 但係事實

趕住升天

巴打你都要加油
成日香港都比人講追夢係生存唔到，但其實只係追夢果班默默咬住牙關頂落去，佢地唔知
You only live once

如果遇唔到咁點算好

都冇法架

講真未飲過Red Bull 其實好唔好飲

大家一齊加油
追夢係會餓死呢樣都係真
不過我唔想委曲求全 我要為自由犧牲

裝備好自己 緣份一到 自然有女

你大把女啦

有女仔埋身，但唔知點解就係冇feel

女啊
春啊
係邊啊

冬天過去就係春天
前提係你要挨過冬天
亦都冇人知今次冬天有幾長
Winter is coming

春春春春

夏秋冬冬

諗起 夏春秋

六合彩萬能key

冬叔

好快就lonely lonely Christmas

有，對方最近突然出擊，向我發動攻勢

冇Feel就放人走啦

你係冇腳嘅雀仔

最熱嘅時刻仲未到喎

我要秋冬

秋秋冬冬

永遠懷念

之前嚟過屯門馬會做宣傳

好想搵佢嚟直播六合彩

過到呢個夏天先再講啦

機會嚟喇

但係我乜柒都唔識，對方就拍過幾次拖

啱晒
等佢調教你

只要喺夏天熱死就唔洗煩冬天既事

巴打你係咪姓陳

i am strong

但係你係本身對佢有意思定係因為佢對你主動先考慮佢

屌咗未

諗多咗啦
其實想有個人陪我周圍去 行山玩水
(最緊要係一齊睇子華 )

樓主係

正能量

我驚佢會嫌我乜都唔識到時落要我

相認

年幾前已經對佢有意思，但係對方當時已經有另一半好穩定（拍咗幾年），我只可以當佢係好朋友，但係佢應該feel 到我對佢有意 (我唔係好識隱藏自己feeling )

最近對方唔知咩事日日send msg 嚟flirt 我

不過淨係言語上flirt, 未約過出嚟，所以我都有d 擔心對方可能想調劑下生活 搵人吹水，而唔係真係想同我開始

同埋我唔知佢而家有冇散到，定係同咗另一個，但佢好清楚知我係單身緊，我在明佢在暗

想分手但驚hurt到人

我都冇
有冇巴打講下

我都冇 +1

上lecture嗰時見過人飲
我掙係聞到陣腥味

飲落甜甜地，唔覺得特別好飲或者難飲

落咗好多糖

正解

係吖
嚟相應

好撚想出pool啊

when i am on your shoulders

屌咗左手

我陪你睇 你出飛

又爆我

可能人哋就係想搵個咩都唔識 純情啲呢
唔好停吖 錯失咗又呻笨㗎喇

等緊

呢啲時候先係最易走埋一齊
你又Flirt吓佢 探吓口風

唔鍾意又唔放人走咪仲Hurt

佢飲咗加料咋嘛

飲完係唔係會好精神

今日去睇吓成份先

越想越出唔到
唔諗就冇啦啦有人盅埋嚟

各位早晨
等緊相認

You raise me up to more that i can be

陳姓男子
罐頭刀
屯門人
忠實apple迷

英文名係咪r字頭

You raise me up, so I can stand on mountains

非罐頭刀

B for Big Deal

Bob

放下火囉

真心正

You raise me up to walk on stormy seas

咩叫「放火」？

俾啲signal佢
我有冇理解錯

係咪Bic開頭

鳩長12寸(自稱)

有佢咁發就好喇

你成日做

真心正係真

龜頭

YouTube啦

都話咗呢度多專家㗎啦
BTW我都唔知

bicycle

又長又硬又粗仲要好直簡直係真心正

Bic得Bicycle咋咩

好白嘅龜頭

我識嘅英文係得咁多

咁應該唔係你了

人flirt你先，你咪flirt返人囉

我唔敢做
我只是鍵盤

你呃人 唔好講大話

bickford

可惜相認唔到

Flirt Flirt吓就有高潮

你係唔使做 條條女都自動波

咪臭係

可惜啊

bicep

留待下次再相認

你唔努力搵錢

有關係㗎咩

睇唔明+1

Ashlynn就冇得買袋

花蓮第一晚

坐飛機同捷運旁邊都有靚女同韓妹，可惜矩離太近影唔到

自強夜市
去到花蓮記得食燒三星蔥

其實係咪三個夜市連埋一齊

嗰時睇過好似係連埋
隔開一兩個街口咁

韓妹個Bra仲有少少離

今朝坐電車上層 喺個大路口停咗一兩分鐘
路邊企咗幾個著背心仔嘅遊客(唔知係韓妹定蝗)
發現新大陸

花蓮有捷運system咩

要左都唔俾人察覺到先係高手

佢哋幾個冇直接望上嚟
不過佢哋抬高頭嘅話我都跟住抬頭望返出面
最好笑係個鬼佬啲動作同我同步

我坐機場捷運去台北車站，遇到有退票先上到火車去花蓮，捷運途中有2個韓妹上車，有一個坐我隔離窗口位，一個坐斜對面位，我隔離果個Bra帶鬆，短袖低領衫，一刹那望入去有少少離罩

普悠瑪 上次坐過 好似日本啲特急咁好坐
韓妹無論係副body定性格都好淫

韓妹定蝗面貌上應該好大分別喎師兄

冇波子坐

可惜吖

咁遠睇唔清
雖然話係路邊 但係條電車軌喺路中心嚟

我都係𥄫返學生妹罷啦

做乜唔影低佢

未算係淫，諗番到台北車站臨落車前佢地件大行李冇位放放出面，仲差D轆左出去，我手快拉番埋斜對面韓妹身邊，佢仲對我感激一笑

都唔箅可惜，飛到中途見佢凍起雙腳坐，當堂扣哂分

哎 幾時先有男朋友啊

如果係著短裙嘅話

主動啲就有
BTW呢度好多單身 執返隻返屋企

妹妹仔早
你病咗成個月喇喎

著短褲，粗大脾

有腩既肥婆都好鍾意露腰

自暴其醜

啲肥婆都好鍾意著運動短褲
突晒啲肥肉出嚟

兩個禮拜

執你咪得囉

原來廢腸又喺度sell自己
罐頭刀

鳩鳩早

粗大髀不了

唔好咁啦 係收唔埋姐

睇醫生啦

我係貓

都話我唔係罐頭刀囉

唉 部電話…買咗三日就爆咗機背 好心痛
趁我病…

咩機?

咁唔小心吖
保養加錢換過部

廢腸fb 新作要來了？

估吓

有隱藏message

知唔知係乜呢

倒
簽合約賣靈魂

未係全部

同GiGi一齊嘅代價係咩

冇代價，因為佢唔會同你一齊

你好快會知

飛揚會好大代～～～～～～價

飛揚好伏～～～～～～㗎

冇伏味

又到星期一

各位早晨

星期三要7點起身 但而家都仲係瞓到12點

老人家快啲習慣早睡早起啦

叫WingWing morning call你

人肉淫慾鬧鐘

咁就六年

唉 垃圾港共

個法官仲垃圾

我係要去照胃鏡

會落唔到床

唔捨得落床

冇天理

人大過法

而家唔撚係法治社會

冇事既

Wing Wing忙住叫我起身

冇事嘅

跑完步好爽

呢啲天氣跑完應該濕曬

喺ust跑
上次入去探個friend 覺得ust環境好正

等我話俾WingWing知先

心邪呀你

閘住反彈

咁鬼早起唔到身吖

係我唔想咁早起身

唔知醒就好有事

Wing Wing：「又關我事」

No 屋企附近

上次探嗰個friend 上埋佢個hall睇
我同另一個hku friend問佢

呢間hall有冇仙制

咩叫仙制

係咁㗎啦

冇咪好囉

去到礁溪，房間冇池要到地下三間獨立池浸，咁啱落到去見到個四眼台妹入左一間關門，我入另一間，雖然隔住厚牆(唔係封到頂 )，但浸在池中知道同時有女生在浸，感覺好

甜故feel
有冇覺得啲池水好香

未至於(唔係一個大池)，不過聽到對面D水聲跟住FF下女生做緊咩，感覺好爽(浸完連随有人消毒個池再俾人用，所以冇J )

梗係J咗先算

好在冇J，個池D水去得勁慢，一陣抽唔哂就

爸爸

我係指附左池邊就瘀死喇

舒服得制忍唔住射咗

D米青落左水已經生存唔到喇

講笑啫
上個月先考完

飄咗過去台妹嗰格度

有個鐘意左4年嘅女仔

有冇去馬

識左咁耐可能已經friend zone左你

台灣啲街邊早餐真係好正
蛋餅 三文治 台妹 湯麵等等

冇咗條仔會好好多

咁搞法又好容易 很感激...

各位早晨
睇咗幾條關於E3嘅片 真係好想問“我睇咗啲乜 ”

有冇美腿睇

我個頭

Fallout 變左玩pvp

巴打你啲相上下調轉曬

跟住去海灘會注意

你就好啦去海灘，香港大雨到

海灘

泳裝台妹

上次去墾丁嗰時打風
乜都冇得睇

再去囉

終於起身

上左巴士先發覺唔記得帶身分證

極危險

拎完野快啲返屋企算了，淆底

more

換轉係以前部機，未必對得咁快咁準，好在係S9+

BF5都加入PUBG Mode啦

唔去沙灘𥄫女真係對唔住自己

又去咗邊度威

叫驚賊叔叔跟你返屋企拎

等緊有透視功能

S9+影相係幾好 用緊s8+表示葡萄

癡線佬

跟住落埋水近矩離睇佢地，真係試過衝到移位(未甩 )

力求科技進步

扮晒大浪唔小心沖埋去

宜蘭市加一分

有波有腿我心足了

有衝浪教練在旁

飛揚:順勢撞開個教練

何解宜蘭有分加_

撳個教練落水底變潛水教練啦

Last of Us Part 2變SheShe決定唔玩

唔好葡萄我，有風吹繁嚟台灣

我連第一集都仲未爆機

但係你最後幾日都係台北啫？

明日去淡水，可能落大雨

竟然有台妹

上次去墾丁嗰時雖然打風
但係個feel好正
沙灘又大浪又大風又落住少少雨咁

你女友扭你耳仔

今年E3真係唔知睇咗啲乜
SE唔死嗰刻都係唔肯出FF7
睇嚟要個孫燒俾我
小島都係唔使多講
最有希望應該係隻狼同Ghost of Tsushima
不過到出嘅時候都應該係PS5
好！PS4冇嘢玩了

台灣就梗係有台妹啦
心邪了

即刻訂機票去台灣先

話飛就飛

各位早晨
西鐵真係多人到

WakeUpDream早
好耐冇見

支持大家共享台妹

之後到淡水應該冇海灘了

不過台妹總喜穿低領衫，不時目及到野

好想睇

用唔到鼻呼吸照胃鏡真係同自殺冇分別

仲有把口可以透氣，再唔係就練到毛孔呼吸啦

飛揚今次玩五芒星嗎?

佢教唔好用口 最後我冇辦法唔用口

淡水好撚多大陸人。。。。

59X la

其實唔係第一次
我終於可以寫返‘呢個’故事

有邊度唔多大陸人

西鐵快嘛

五芒星要好多資料拾卜

之前個故已經搵好同set好晒

綠營掌權地方

巴士可能有囡囡坐隔離嘛

真係冇㗎咩

多休息 少FF
就算有都一定係痴線嘅

屌有聲
即刻諗起嗰個癲婆

我當年59X真係有 朝朝返學都一齊佳

唔知大陸出左張圖話叫人咪去泛綠地方
之後俾柯P串話桃園係綠營架，唔好飛去桃園丫笨

高雄小港更加綠

南部連國語都唔講要講台語

所以都係唔好搭巴士
BTW呢期興巴士裸拍 仲要有男人脫晒咁打J

你就好啦
之前返工60M朝朝都見到個學生妹 久唔久就會坐隔離
當然係冇晒位先迫住坐我隔離

大陸成日都話反日啦 日本咪又係成街都係大陸人

叫佢地用返中興啦

個個用iPhone

大陸人淨係識叫人唔好乜乜柒柒 自己就第一個

跑完步好爽，隻腳啲肌肉酸到

咁健康

諗起港男跑步遇到月月

係咪上埋人哋屋企

人哋叫到 唔通唔上咩

唔係Emma嘅話你估月月會show你咩

月月都係想飛揚解開心結姐

早
希望今日唔落雨可以跑步

今晚游水

落雨可以去跑室內練interval

前日無意行左一朝山

風景唔靚？

有情花

瘋狂影相既好地方

頭已側

鍾意戶外跑步

淡水多香港人，冇咩好影

妹妹仔早
減肥

又去食女

跑街開心啲喎

行山健康吖

影吓港女 （要冇仔嘅）

各位早晨
瞓到死咗咁
BTW估唔到任記係最多GamePlay嘅廠商

我呢家日日都係一兩點先起身

瞓到係好事

過多兩個禮拜就要日日六點起身

飛揚連港女都殺

Ashlynn

淡江大學女女正呀

我撐港女架……台妹果啲係正 但係拍落都係港女好

所以有得瞓好瞓

法官大人

家樂都帽咗啦

食評

經驗豐富

呢度個個都係贏家

跑完步

唔使俾港女虐待已經係贏家

爽唔爽

連港女乽唔虐咁係乜

識到仔？

唔係本身就有咩

哪來食評……
淨係廣東話已經夠啦

台妹肯為你學廣東話

誠意十足

.......
跑步出汗好爽

飛揚又鳩噏

港女肯為你做啲乜

港女: 你肯為我做乜

見到呢句就諗起個ex

寧願俾日本老婆無端端發癲斬死
都唔要俾港女勞役

唔好諗到咁頹，如果唔係你會同我一樣冇動力拍拖架

自己啲嘢未搞掂就走去同人拍拖
唔想再試

其實之前港女女朋友其實幾好架

早，星期五

樓豬仲會唔會再寫革命個故

飛揚有料爆
出汗的運動係爽的

又要燃燒生命

睇波睇波同睇波

食女食女同食女

佢識聽同講少少廣東話，下次去淡水可以去揾佢

昨晚去過呢間，纯按摩，靚技師，手勢好，细心健談，足2小時1850

今次我發現好多時身邊都有唔少美眉，係好運定係真係多靚女呢(剛才捷運有個長腿美眉上車，可惜多人影唔到，原來長腿真係幾誘惑

食左先講巴打

啱呀

+1

寧願娶個AV老婆

好難唔頹

啱吖啱吖

你仲好講

仲有巴打期待革命故 好感動
有冇留意我個Facebook先
有嘅話應該Get到好快就有得睇

我乜都唔知㗎

食包花生先

你哋兩個

長腿超好J啦
遇到咁多美眉 睇嚟花桃近

各位早晨
發夢去咗Barber剪頭 點知剪完俾人用膠袋笠頭 仲要吉兩個窿放水
好撚恐怖
睇嚟油頭唔啱我 繼續毒頭算

照胃鏡創傷後遺症🤔

其實我唔係好明咩叫油頭 用髮油gel就係油頭？

Photooscopy-traumatic stress disorder,
一樣係簡稱PTSD

專業人士

有咁嘅可能喎

類似undercut

好驚驚

專業

除咗PTSD外 冇一隻字識讀

遇到恐怖經歷，心理上產生恐懼，於夢境中具體呈現，呢D個案時常有

但我唔覺得恐怖
可能潛意識自己唔知

妹妹仔
想請教你去exchange有咩好帶
過多十日就出發去鬼國一個月

大陸妹放題

帶套啦

都話你哋係食家㗎啦

文具、萬能蘇、拖板、平安藥、即食麵幾包(以便不時之需)、口罩(唔知鬼國空氣質素 )、膠袋、橡筋、洗衫網袋、拖鞋、衫褲鞋襪
暫時諗到咁多

可恥

仲有飛揚

啲大陸人落嚟香港掃N95，我諗你都買定先好啲

樓主 有冇睇世盃

空氣太差就直接走堂
留喺酒店游水睇片

樓主應該鍾意睇波多啲

Ask not what your girlfriend can do for you,
ask what you can do for ME

——港女

樓主
認真問
你咁有心機聽人講嘢
你覺得自己現實中算唔算係嗰啲所謂中央空調

個個都係食家

我食DRY咋

我唔識睇波

小饅頭

港女語錄

我只係一個窿 樹窿
人與人之間太多磨擦 如果真係做到中央空調都唔錯

好在未1001，回報下結果先

原來對方從來冇諗過要同佢嘅現任分手，重視對方為結婚對象，flirt 我只為氹我買成萬銀嘢俾佢 (電話 同 相機），真係好撚sad

由原本對佢有好感，即變到負咗少少分
而家同佢冷淡咗勁多，一日都十句msg 左右，之後應該會越嚟越少msg 來往，不過最終冇上當which is good

Btw 喺香港係咪好人少少都會俾人搵笨？今日連屋企人都搵我笨我屌我老母
好撚hurt

慘

咁都只係負咗少少分
俾我真係898
BTW你有冇送到俾佢先

屋企人冇得講啦
巴打你都係唔好太好人 你身邊太多仆街

應該未送
只係氹緊巴打

冇送到，開頭真係打算送，後尾醒起佢好似有另一半就借啲叮問下佢另一半點樣，得知原來打算結婚，即刻灰咗

之後個腦清醒返，知道唔應該送嘢俾呢啲人

Yes you are right

講漏咗，因為係真係對佢好有好感，所以而家都只係負少少分，未捨得完全898

如何做一個仆街？做仆街先唔會俾人洽、唔會俾人玩弄

巴打
條女有男朋友 感情穩定
就算你對佢有好感你都唔應該繼續落去啦
條女仲要當你係提款機咁喎

都好 仲未戇鳩得晒

自己有個打算結婚嘅男朋友唔搵佢送 走嚟搵你笨 咁嘅臭西真係早啲898啦

仆街就唔好做
不過要識say no

啱吖

係
今日開始唔msg 佢，唔覆佢msg !!!!!

因為大家係舊同學，而家做同一行，間唔時都有啲工作、project、搵工跳槽嘅嘢 交流下，所以又好難會完全898

不過我已經mute 咗佢whatsapp, 應該係一個好嘅開始

加油
唔好再俾人撚

各位早晨
今日咁好天嘅

仲要有啲風涼涼地好舒服

早兩日天文台又話陰天又話落雨

陽光得嚟又唔熱

如果成個夏天都係咁就好喇

千祈唔好
好多不知廉恥嘅肥婆喺度遊街

琴晚場波好正
期待今晚冰島

冇人叫你望

C朗 VS 西班牙

坐地鐵 冇計
不過頭先見到有個肥婆
中指帶住隻鑽石戒指 無名指就乜都冇

其實Costa喺前面都勁架 入咗兩球
西班牙唔on9換走佢就唔會放生葡萄牙後防俾佢地攻返上去 咁就會3:2完場

原本諗住訓一個鐘晏覺，點知起身嘅時候已經五點

多休息

多FF

少FF

目測40

有錢婆
機會嚟喇

我估係唔想用到佢咁盡
始終都係啱啱開始
PS好少睇波 純粹鳩嗡

我都打咗千五字啦

上啦飛揚

新文要來了

致富機會

無福消受啦

好努力咁打打打打打文

你哋上 我幫你哋拍片

你上啦
我收返三十萬介紹費就夠㗎喇

屌又比龜逗
早知就唔染銅啦
呢家甩到變金色

MK鳩 你個頭漂左？

漂咗一次
毒撚嘗試改變形象但係失敗

漂完係會越嚟越黃 我以前漂過一次灰色後尾都變到好金

我唔想去到北京日本都俾龜逗呀

染返啡先？我個陣都係咁

唔撚理喇

咁做住mk先 出左嚟做野就冇機會漂架喇

冇人會理engine狗頭髮咩色

你係介紹到個千億富婆俾我 我又唔介意俾三十萬你吖

MK食女

漂完梳個油頭

allback
但係自己唔識吹 髮尾又天然曲

點解我咁廢...

落鹽水吹左個形先，之後再落gel 習慣左就好快搞得掂

發生咩事？

用鹽水吹會幫手hold到
咁樣落gel會順啲

鹽水會幫你做到大概嘅型出嚟，之後再落泥+spray 會固定得耐好多

Btw我買左髮油但唔係好識用

其實噴完spray都已經hold到
但係自己gel嗰時睇唔到後面

兩樣嘢做到嘅效果唔同，鹽水係俾個大概嘅形你，而spray就係將佢一次過固定，但spray夏天都係會溶

你係gel allback? Gel 後面其實憑感覺將佢推埋一齊已經會好睇

MK報 MK鳩

我試過問個friend
佢覺得冇問題 但係我硬係覺得後面啲頭髮好似好厚咁

剪返碎啲？我反而冇試過有你嘅問題

過幾日試下
但係我上個月先重新剷過條界

一個月剪一次好少啫 我平均半個月剪一次，側邊長得太快

考final嘛 邊度得閒啫

你呢啲高材生唔驚啦

好彩啫

上網睇教學

講吓點廢法

MK溝死女

MK妹
自毒瀆鳩

做野做唔好，又冇野擅長，覺得自己幾冇用吓，完全諗唔到自己有咩長處或有用嘅地方

我係劇毒報

天生我材必有用
唔好俾呢個社會洗腦洗到認定自己係廢
只要敢做 就會成功

你兩個扮啦扮啦

唔好俾個社會規限住都係嘅
但我真係搵唔到自己有咩才，做野成日做得唔好，個人有啲灰

成條防線好屈機
個個都成六七尺高
純白之壁

咁係嗰樣嘢唔啱你做姐
林寶喺塞車時候都無用武之地啦
喺呢個社會轉多幾圈 就會搵到自己條路

啱啱睇完少少阿根廷 睇嚟美斯今年都無望

其他隊見到冰島咁踢會跟風

咁都要有人炒罰球炒12碼先和得到嘅 利申 派

阿根廷今場球球都射得太正

16年歐國杯已經爆左出黎

好似話冰島當年入咗八強之後九個月
冰島多咗好多BB出世

大聲*

係囉 你兩個扮晒嘢

負皮朋友消失咗三日

飛揚又差唔多要開新post啦

腐皮朋友可能忙住睇波

黐撚線

部iphone變左型

邊個黎

大陸g啩
啲friend send過嚟咋

應該今日要開

應該係考完DSE放假睇世界波

P圖都要返啲技巧嘅

我最近都係咁
係咪年紀大會咁

各位早晨
下個Topic叫“多休息 少FF”好唔好？
BTW好奇害死貓

年紀大係有關
但心態都好重要
唔可以俾社會磨蝕 要重視自己想做嘅事

日日個生活就係得返工放工
公時又長 放工就想即刻返屋k休息

支持
好奇睇左啲咩？

飛揚睇gay porn

不要做奴工
轉工啦 甚至轉行啦
為公司賣命冇意思 情願餓死都唔做奴隸

唔應該睇嘅嘢

話說十幾歲嘅時候睇過雄風

我想攬住你喊啊 巴打

two girl one cup
無限粟米湯
human centipede

有龍虎豹唔睇

隱性gay

就爆post

I am not GAY

新Post已開

唔係變態嘢呀

唔係GAY嘢